咩叫浪漫

七老八十的兩老手拖手去散步

不浪漫相反

浪漫少少好冇

好相反

一齊深夜睇海 黃昏睇日落
一齊邊行邊聽歌
好似成個世界只得我地兩個

兩個人一齊無所事事
一齊hea

你眼中有我 我眼中有你

有愛自然做乜都浪漫

浪漫突進

浪漫係種感覺

兩眼互望，但係唔尷尬

我

你含住我
我亦....

優溜哩開心啲

因為近視

錯！係唔記得開燈

打回原形？

肥bb

似有還無

痴撚線港女